heidi同ali如果有波到底會點

唔好話大波
有波已經正好多
可惜上天是公平的
heidi

ali

123